我係肥絲大隻忠實粉絲，你問我答

點解咁多人唔肯打個咗字，死都要左左左左左

點解咁多人明明blk咗都要專登覆？

因為佢地小學未畢業

因為連登多小學雞

咁好心肥絲唔好理班小學雞啦

如果佢將肥婆emoji改成索女emoji會唔會大受歡迎？🤔

因為粵語要亡了

唔會，識食一定食肥婆

關咁咩事？

咁佢個閪香定臭呀

白虎黎

收皮

點解波台玩膠打吾系甘牙就係傳統
高登老屎忽打左就要煩住曬

佢老母日日比連登仔屌
有無後悔生左個仆街出黎？

點樣生個左岀黎，有無生埋右？

佢比左個閪你屌？比埋右閪你屌？ 做咩咁墮落做肥閪隻狗

( Show Blocked User - Martin666 )

因為咗係正確嘅

錯晒，比咗上同下我屌

粉你老母絲。

問題黎？

想問佢幾時死